利園山道茶湯會外有十隻狗圍緊一條女

有無記者過去影下

輕輕推一推

好似散左水
唔好意思打攪大家，唔洗推了